美媒稱華為若被歐盟禁參與5G 中方將反制愛立信諾基亞

美國《華爾街日報》引述消息人士指出，如果歐盟仿傚英美兩國禁止華為參與5G網絡建設，中國將考慮對總部位於瑞典的愛立信、以受芬蘭的諾基亞採取反制措施。報道指，中國商務部正在對出口管制進行評估，以阻止愛立信與諾基亞在中國製造的產品運往其他國家，但強調中方只會在中國供應商被歐洲國家嚴厲打擊、以及被禁止參與5G網絡建設的情況下，才會實施有關報復措施。英國早前宣布在5G建設上禁用華為設備，愛立信與諾基亞被指是最直接的得益者。兩間企業暫時未有回應。

2020-07-21 08:26:33

即係叫外資加速撤廠

你唔買我，我就搞你

即係走多兩間廠

弱智
叫人撤廠

仲提醒埋其他廠商： 我係會禁運
之前3M口罩已經實測過

唔俾人拎番自己d野走

咁遲下真係可能要改口做
印度成為最大贏家

日本走, 富士康準備走

好在無外國人係中国種大豆

在出廠之前，首先那是中国的資源

內循環

既然唔用你就攪人
咁點解唔所有野都咁做呢？D錢咪俾你賺晒囉

報道指，中國商務部正在對出口管制進行評估，以阻止愛立信與諾基亞在中國製造的產品運往其他國家，

痴撚線

真石頭支那on9唔係假，迫人撤離

現代林則徐

支持

Ericsson 工廠搬左去印度好耐， 自從華為5G單野一起， 佢同nokia生意就死灰復燃

首先係你點種都唔會夠美帝玩先啦
係大豆呢方面

即係加速撤廠

咁on 居都有

咁奇？支拿人唔係要乜乜片芯晶片咩，最勁個啲都係呢兩間廠到，連美帝都做唔到喎。

戰狼得咁緊要

都要佢哋肯keep住高質素先得
啲錢係抵佢地賺

下人地比錢你地方整野你有咩資格唔比人賣去其他地方，係咪short上腦你不如禁華爲賣去歐洲好過啦你係唔係唔敢先

我無甜醬就lam走你啲甜醬

支那反擊亮劍啦

小學雞管到個天下笠笠亂

其實亦證明咗中共真係無棋行
唔係都唔會用到哩招趕客

依個咩logic黎

準備咖哩味iphone

唔比人出貨
加速

其實講5G 一定係華為最平服務最好. 現在歐洲只係焗住改用ericsson / nokia, 美國應該用cisco, samsung 搶緊東南亞黎做. 但除左三星做得好， cisco/ ericsson / nokia 都係又貴， response 慢🤣

打劫

你估Apple Tim Cook睇到會點? 即係美國再出招就隨時會封佢廠, 呢獲正式係契弟走得麼, 唔走就on9啦

其他外資：😦😦😦

大陸啲垃圾地點種

食死人嫁

咁做仲撚有人係佢到開廠咩

以前既支那都係咁 起樓果d工具 以前入左支那 唔拎得走架

惡嚇。 睇下支那會唔會強大到令歐盟屈服

歐豬如果用華為，真係連條底褲咩色都畀中国知道晒
平野一定有代價

逼走外資

14億市場定46億市場大？

原來係大陸都係華為玩晒架啦，外資邊有地方企

賣返畀中国人，唔怕

傻仔又幫手喇

即係吊雞車，挖泥車之類都唔拎得走？？

中國將考慮

國家級補貼
真係咪撚搞

我賣唔出 就我制裁你 賣其他野 將古時的做法國際化 一味靠惡 但又夠膽死搵WTO

原來中國有用Ericsson nokia#think#lm

bno 未來

屌柒你琴日先買咗nokia

如果依個就係強而有力的反擊，真係有d雞。

幾好
14億人內需夠做
洋鬼子死開
習近平萬歲

講個笑話比大家聽

華為係民企

英美禁華為->封芬蘭瑞典米路

習種捉棋係咁

習：信唔信我飛過嚟食你隻車？我真係飛過嚟架啦！我食架啦！

美：我地捉緊西洋棋喎.....

中國人其實係咪白痴

強調華為係私營無中資背景
但做唔到生易就用國家力量搞競爭對手

之前口罩已經截哂人地係大陸d貨，仲唔走個個on9

Ericsson同Nokia響中國都有請研發人員, 去輔助第一線生產.

咁咪仲好, 研發由返歐洲派人去東南亞做生產, 好似80~90年代外資進入中國咁.

投資對象改變之嘛.

抗議單邊，保護主義

好快就有好多鬼佬因為間諜罪被拉架喇
好似加拿大嗰兩個咁

中國有廠

Nokia搬走 即刻幫襯

越南， 馬拉準備發大財

撤資囉屌有幾難解決，你多幾萬人失業者

印度同台灣

嘩正喎，自己做既野都唔俾賣

Competing for which one has deeper pocket and get burned but only with minimal loss!

當年樂天單野 班on9 員工學人玩擺工，抗議薩德... 之後樂天直頭執柒中國業務 因為外資企業去中國要跟中國法例一般比中資好 班員工搵唔返之前福利人工

Ericsson 重係唔係sony架

而家d人認定華為係黨企

不嬲兩間嚟

叫支那間廠係咁整堆3310掉落地

成個東南亞都係

英國反咗枱啦
而家威脅歐盟

嫌唔夠加速姐

好似黑社會 拎兩盤桔去鋪頭度.
唔買既話就搞鳩你
流氓國家

Push

你俾錢係我地方 連痾個篤尿都係我既

佢而家係拎住人哋舖頭嘅貨

pcb 組裝唔比咪移去東歐囉，例如波蘭

支持閉關鎖國

根本就係.

佢地都知外資唔駛996, 薪高糧準福利好.

咪趕佢地全部返去同Huawei, ZTE度一齊996奮鬥下咯.

鄰國: 你嘅野即係我嘅野, 我嘅野仍然都係我嘅野

中国人洗鬼福利高人工咩 有得用5g打飛機咪夠

一睇就知佢想借啲夷攞人product做自己中國品牌啦
做都唔使做直接拎來話華為最新產品都得
大批無腦嘅就會去買㗎啦

愛立信在大陸5g嘅市場份額係10%

諾基亞係0%

要唔要都冇所謂

1粒有齊成個元素週期表,拎去當化學教材賣啦

仲話自己大國 盜賊行為

華為有強国補貼
一定平幾成

唔用自己d牌子就封鎖人地牌子

自由貿易

Ericsson啲廠去咗東歐多

狗撚到

有，支那同EU有簽廢紙

包唔包香港台灣

當美國人打壓中国
中国人就會決定打壓歐洲

人哋華為最大市場就喺歐洲
禁運去歐洲咪斷自己米路
你覺得佢哋會做呢啲嘢咩

幾千萬人浸左都係咁
幾萬人有幾閒

Huawei用韭菜人力去頂外國公司嘅support
同埋國家力量去支持住中國入面嘅Market share

咁外國做嗰班表面梗係舒服啦.

度度都有啲, 但中國仲係比較重要嘅生產基地.

即係隨時閃得，唔靠你支那

加油

中國境內所有生物同非生物都係屬於中共

師傳教落，平閪吊死人

咁咪好，好野留返自己用，點解要益外國勢力

真係唔驚d廠商走曬？

雜近平 ： 我有14億人口丫…………有14億丫………………

唔知香港數碼通受唔受影響

香港用緊東歐出嘅

又贏

哦

平閪屌死人

呢一句唔俾like唔得, 太中.

人質政策

Cisco唔做Mobile的，美帝都係用Ericsson/Nokia

你諗錯咗，只會落力再奶乾淨啲

恐嚇喎

同過年去鋪頭擺低盤吉收利是有咩分別

賺夠啦，想幫下人，依家同你合作都係搞手但求打個和

愛立信同諾基亞心諗 得罪你強國d 乜

仲話華為係民企？

現代支那有得同林則除比？

快

我唔覺得有零件係得大陸有其他地方無，係可能有價錢上分別
而家全世界唔用華為都係得翻Ericsson，即係人地賣貴啲都有大把市場
咁樣逼人走咪搞到自己連零件錢都無得賺
睇得出大陸已經研究好加速主義偉大思想

推光復香港 時代革命

CLS

發爛渣喎,奶茶聯盟可以取代佢

全世界咁多企業被中共封殺, 宜家禁中共一間華為 就發哂顛

支那或成最大贏家(發夢果陣)

有手足仲打緊國際線架 快D幫忙分享出去

大陸咁想人用華為真係好鬼

推上Twitter，警告全世界

幫佢加速

自己講完打返自己一巴，獲獲都係咁

為左2G手機市場 放棄全球5G?
屌你中共真係搞笑
咪撚縮呀中共

富士康冇 揀撐華共奶共 話搬去美國都係做樣

要自殺了

小熊次次都有殺着 好有諗頭

完全自我摧殘

呢句真

中共真係好霸道 好明顯納粹帝國主義 但要食偉哥嗰種

數碼通已經鋪晒la ,係之後拿唔拿到維修保養零件就難講d

歐盟睇清楚支那真面目未

叫人唔好係中國開廠快d走

生意夥伴做到咁 俾我都走人

屌！ 怨婦外交："我得唔到嘅嘢 你地都唔可以得到！"

點解會係呢兩間

咪理班傻閪

戰狼上腦 打爛自己飯碗 弱智

Nokia同Ericsson股價直線上升

傾成国之力恐嚇

咁咪仲蝕

有習主席新社會時代主義已經夠

個班carrier 之前選擇5G 華為，大多數因為以往LTE都係用華為，LTE 個時華為基站平人地30-40%又有一班佢地成班員工去到你個到包你config同testing（成套系統唔知可以平幾多），而大多數後期LTE基站可以只需要加少少野或者軟件升級就可以上到sub 6 5G
華為5G roadmap 係最慢個個，今年先有商用運行，想鬥快起5G一定唔簡華為
Cisco 係5G 除咗network 之外唔關事
Samsung 唔只係東南亞，美國都係用Samsung 多過其他廠
Nokia 同Ericsson 而家無論LTE 定5G 硬件味必貴過華為，不過比華為少咗一大班員工可以做埋一啲傳統上電訊商工怍

條友啱啱先準備好
中国内代工轉用紅色生產鏈
国外就繼續鴻海

如果中国攪佢=搬石頭砸自己隻腳

不嬲係咁
強国既微博 抖音 可以去全世界 但youtube facebook 就唔可以係中国營運

呢個就係強国講既自由貿易

點止兩間, 全部係中國有業務嘅外資隨時都會變人質

人質外交

好多年前係架 佢好歡迎你入去 但就預左運唔走

仲大鑊，零、散件都搣甩埋你😂

病毒除外

人地比生意你做，又偷人技術又唔比人拿返D貨

我擔心會下跌先

富士康係中國廠冇計

加速再加速

中國人民要有食草準備

當然高幹就唔駛，佢地有錢又有特供